請大家將怒火keep住、放係你既生活內，直到下次運動會

債係一定要還，道火係一定要燃燒
發夢又好生活又好見到支那賤畜同佢地say個hi
直到之後既運動會
民族既心就係咁燒起

咪係，我團火直程熄咗

梗係啦你 五毛你都quote
五毛 - 連尼狗 #50533

Agger

其實出得黎唔多唔少有諗過比風紀罰坐
其實一開始個陣係好好
前面頂住個班乜都唔好做 後面先擲標槍
有人比人拉會扯番佢走（講緊扯大欖）
後尾個陣開始散 有人落單先比人拉走

原來條友又改咗名

要睇電視，推到完場，不了。

果班垃鳩圾

但果班人佔咗香港一大部分

一有運動會就拉你暴動罪啦

運動會搏命爭金牌，點知爭唔到
看台班仆街仲笑鳩你抵死傻鳩
真係本來有心參加嘅人都心淡

有下次就唔係運動會，
一定係以死相搏。

一係你死，一係我亡！
要鍛練體能就去練，
要製作工具就去學。
機會只有一次，做好準備啦。

卑斯麥首相既演講我一直記係心中
"普魯士在德意志的地位，不取決於它的自由主義，而是取決於它的力量……普魯士必須集中力量，而且維持力量以待適當時機，這時機來臨了好幾次，也離開好幾次了。自從維也納諸條約以來，我們的邊界劃分得太差了，不利於健全政治。當代的重大問題不是通過演說和多數派決議所能解決的，而是要用鐵和血來解決！"

是但啦

你喜歡咪繼續做狗，
關我差事咩？

社會形勢一直變，
經濟唔好，政治不平等，
唔係完全無可能。

唔好理佢啦，咪撚俾錢佢賺

條支那北姑幫我滅火了